[Gay Post 107] 謝絕負皮撚

如題，唔該

早晨遊巴

話說你好似唔使瞓咁嘅

少少負皮都嘈生晒

原來就係你

一般老闆都鍾意臨收工之前先俾勁多嘢我哋做都，唔知係咪想我哋日日OT㗎

訓左啦
邊得閒搞呢D

少咗好多人
真係潛曬水

hal&the fds

名牌身分最高人人傾倒人人都愛遇到若到手便更自豪

所以都係唔睇好過睇
大家都不斷放負能量

因為睇到同自己好大對比

護眼

Yes yes. 有乜所謂
大家一齊黎

仲有我係度！

我同事留到d野最後先做
但果d野我有責任要睇
所以要幫佢做埋先收得工
遞左信既待嫁女人真係惡

咁易咩
待嫁有代價

好正呀好正呀

返黧啦

要俾人屌

大家唔好嬲啦
可能係D外人比既呢
其實出面好多人
如果俾10個負皮你就唔上
咁你真係唔洗上
更何況得一個

即刻比人負皮
其實都幾好笑

有冇掛住我

你做完豬喇咩

今日有咩搞

我只係正常訓覺

豬都係正常訓
不過訓多左姐

返工
做咩咁問
你想約食飯？

做乜夾埋恰9ME

豬

要食嗎

要

上堂好辛苦啊

training?

係

落堂食

train緊咩

公司d知識

大公司ADORE

小斌女真係好正

掛住波波halhal

冇晒人

D屈機基因

今朝勁忙

點解賓賓基因咁屈

一直都在 只是你不知道

出現了
近排點啊

想召喚峽谷 但係電腦壞左
你地太多post 追唔切

wooo
暑假幾時都得嘅 應該

係屋企覺得D時間好難過
人真係好得意 放假就想快D返學 返學既時候又鬼唔望快D sem break

我都岩岩訓醒喇！！

食完飯落雨
屌

啲毒氣

返一個禮拜放一個禮拜

我係公司咋

終於唔敢講大話話ME是豬

我無想過快D返學

你每日都會喺公司瞓？

係
幾乎每人帶飯

咁親暱既

有咁眼瞓咩…

你就豬

佔有我吧

每日*

我會訓得著＿

起身上水

食完晏 點忍到眼訓

親身驗

agger

咁咪慢慢嘆

有人畀你嘆又唔要佢
高汁高要求

有冇人望過個新ig Gatsby廣告

咪係
竟然因為我核突而拒絕我
好傷心

據聞同性戀只佔全人類10%
其實我覺得係而家d人思想唔夠開放
下一代開始應該會大幅提升個比例

瞓醒
仲未食lunch食咩好

我係覺得應該有部分係因為社會風氣而覺得想同異性一齊
根本冇諗過其餘嘅可能性
等於會覺得結婚係人生必要一樣

洗唔洗餐餐都白汁

根本就係風氣問題
你睇下有幾多人仲未接受到呢樣嘢你就知啦

佢話佢買咗好多呀嘛

原來你仲識整蘋果批

咁搵你喇就

佢話整蘋果咋

唔要我喇咩

Ok睇錯
但係整蘋果要落肉桂？

你想要me?

我都淨係識整朱古力蛋糕

hi

好易姐

同意

其實係

但係啲人煲水都會炸爛廚房 我表示唔明白

jer又濕哂

點濕法

幫你吹乾佢

換完咪又濕過

再濕再吹

。。。
sorry

逼你飲

冇開冷氣嘅話，我坐喺到都出汗

搞左我成兩個鐘回鄉證 點知要特區護照係咩玩法

有咩好驚

點解

我都成日睡衣褲出街㗎喎

我之前返工太辛苦
但weekend都會早起同屋企人食早餐
有次食完返屋企都比佢地逗

佢地知道我做正當職業都有吹左幾句水
我話係咪因為我太殘好似吸毒咁所以你逗我

番上海要護照嫁咩
我記得唔洗

點解咁做

你會咩

方便，我瞓覺都係著背心短褲，好多人出街都咁著姐

地獄廚神 參上！

你哋如果唔係做運動夠唔夠膽著短褲背心出街？

幾短先＿

咁無咩問題啊

從來唔著

唔著衫

運動型短褲到大脾或者以上

從來唔著背心 幾熱都唔著 露毛好核突

屌d劣評又嚟
我冇背心的

我完全無care到
我地一齊負皮大家等佢唔好咁lonely＿

咩毛

空既

其他呢

我當係按鍵精靈算
太on9

咁睇下呢條褲要短到邊度先會露咗啲毛出嚟

我地care佢就爽架喇

所以唔好理佢就最好

我要睇我要睇

咁多毛？

正

趁星期三AEON減價去買餸先

好憎

又長又多會好似野人 好醜

剃過囉 好耐冇

差唔多啦我都

呀Sir好正

牌熱頂唔順會著
如果我唔係咁瘦，應該夏天日日著

笑左 不過個呀SIR算靚仔

估唔到日遊睇得上個呀sit

我呀sir佢三十咋，但擺到明呢個正好多。

佢成日同人講俾人認錯係十七歲，又話入賭場會俾人查，係美麗的誤會咁話

點啊您

裇衫囉
背心真係不了…

no

謝絕包皮撚
其實有包皮先正🤤

背心真心好涼爽
今日下午著左落街，勁舒服

有包皮好似爽啲
冇得體驗

各大元老都深潛之後，呢個post靜左好多

過主喇你 好行夾唔送

唔會過
覺得呢面講野開心啲

上水啦HAL
叫埋波波番嚟啦

pm我

究竟無包皮點打飛機
拆開發現唔識用

咪用手打，我都會用床壓，唔知呢到有冇巴打一樣咁打？

磨條"莖"
即係春袋對出岩岩好果個位
好刺激

終於有人講 明明呢度有人兩邊走

收七點變咗做九點半
我想調返去以前間舖呀

佢皮膚好正
扯到睇晒

我試過想將佢J身啲皮當係包皮咁上下chok但係唔work
定就咁用手捽個龜頭
好難用呀 都唔user friendly 既

冇包皮咪捽莖嗰到，我唔會捽龜頭，嗰到好敏感

開頭以為係u記底褲廣告黎

割左都敏感咩

唔得就係唔得 費事解釋

halhal

每個人嘅敏感部位都唔一樣嘅

第一次聽
係咪你先係咁咋

yeah!!!

屌您啦
冇人講野我自己推爆1001又點話
唔送

我唔會潛
我就是gay post

人地都係chok呢個位

我都會有ｄ feel

你咁快搵到ref

下次試下先 但要點磨法
條片又著住褲點睇

我係碌鳩可以貼住自己個肚果d
手指好似彈吉他咁刺激jj 凸出果條根

其實係握住個拳頭之後用手指公側邊d肉去磨

有冇人係壓床打j?

你哋有冇睇過呢個post？

無feel咪試下用同一個手勢係唔同位置磨下

岩岩先望住自己點打
原來係所有手指都貼晒落條莖到
不過係手指公俾力
所以唔係春袋岩岩好對出個位
有番d距離

叫過檔過自己過飽佢啦

好想知樣衰基因係演化上有咩優勢

我都想知…

幾時先會變做肥係主流

唐代咪係囉

而家都係既

不過係我地既另一邊既時空

肥係以前d人未識整皮革之前係人生勝利組黎架

但我想集中探討樣衰有咩演化優勢

利申:唔係靚仔 但真人係有存在感

夜間生物又出沒了

你仆街啦

岩岩先出街食鍋貼黎

叫左15隻韭菜鍋貼

一坐落去隔黎個呀嬸就撩我 嘩咁多鍋貼既 你叫左幾多隻呀? (15隻) 嘩食咁多好威wor你 你今晚仲會唔會食野... (下刪100字)

如果真係柒個呀嬸應該唔會想show我

婦女之友淫邪花講兩句

人地賣小店情懷, 做生意有d好客之道培養熟客
你諗多左

我隻手覺得唔work咋 可能條J覺得work
咁就不得而知了~

灣仔巴

仔仔呢

跳彈炸 跳彈炸

彈吉他都有幾種喎
同埋關碌鳩貼住肚咩事
唔係正常都可以貼住肚咩

404 not found

呢個描述仔細好多
輕力磨？

係客仔同我講野,唔係招呼我個呀姐停晒手企我側邊傾計,佢好鳩忙

打多左囉咁
唔知架

床好平喎 枕頭唔會好啲咩

當然啦
除非你想斷啦
講錯左唔係側邊d肉
係掌心果個好有肉既位

呢個位係good 既

其實我唔介意d人兩邊走

你反手打J?
完全唔明 有無示意圖

好似得果邊d人介意

但真係唔洗做搬運工

佢三不五時先會上黎hold住個場

咬你

試下俾個like手勢自己
跟住手指公放係食指既上面

then用圈住個位磨紅色果條野

即場實驗下先

其實我冇彈過吉他,都係隨口up
純粹覺得個情況似彈吉他

我諗你要同全世界彈吉手道歉

男神並不高冷
只是暖的對象不是自己

對唔住 咁多位吉他手

上水

波波平時點打飛機

唔係幾爽的

呢個手勢係我男友嘅打法

啱啱做gym 有兩個160-170到大隻仔，呢到應該有人啱

手握全條囉

你係有割定無割
可能呢個係割左既人先會明既爽

我覺得ok，唔知你，你咁高汁

原來打飛機真係有咁多唔同打法

其實係阿嬸見你咁柒應該都無乜朋友同情你先撩下你當做善事

咁你條J而家變左免治？

佢跟本就冇J

佢有樣柒既才華？

知道越多知道越少

你係林作個fd你會唔會帶林作上sauna見識

你連我想講乜都唔知,你咪係度阻住搞到呢度咁多巴打要睇住我同你講野得唔得

你去死,你又知林作係青頭

反而我好珍惜做青頭仔

Anybody type?

文青眼鏡仔

咁幾好呀

波波您夠咁樣未？

我話賤鐘意

未夠

今晚會upgrade

早d 訓咪得

Who

你一上水就多咗個

Why 呀

啱啱打飛機，打到一半WiFi 斷左

靚仔呢

係你啦滾動岩!!!

邊個靚仔跟我上水

照下鏡就有

即係冇了

有咩心事

你收到既係錯誤嘅情報

好想試下墨西哥仔

有啲似王祖藍

最近係咁比0仔approach 應該點做

一齊loop
仔呢仔呢仔呢

其實你做乜咁鍾意夜空

....

轉做猛一

不了

Ari

原住民？

仲以為有佢去sauna d相,
一禁入去, 屌!

boyfriend watching me ok?

但高又唔夠高 又唔大隻

唔識分, 唔係讀人類學

有諗過 但好似好仆街

唔係條J斷左就得啦

?

你唔係猛一咩

咁唔會有

都係拉丁人（例如西班牙）丶中美洲原住民（例如馬雅）同兩者混血啫

你情我願既姐

一仔

個個都高汁

可唔可以unlock

之前睇過套馬雅既片, 講原住民部落之間既戰爭
d仔仔好少布, 睇到扯哂

你扮乜

我的字典…

好耐無見

.....
你去做性奴

真係低汁

你兩個鬥氣冤家
不如係埋一齊

係囉係囉

到時變左你地兩個私交區

Hi
之前果啲我唔追了
新開始
Btw波波and hal miss u two

叫ptbf 陪瞓

你逼我擺時間落你到會唔會自私左d

叫bf 陪瞓

你開個新instagram account同我傾囉
到四點就可以delete咗佢返返嚟呢度

你唔好再嚇hurt人啦

話一粒鐘

猛零
不過佢都係會少上水

係你先頂得佢順

您終於肯扑完上水啦咩

。。。。。。
hal啊。。。
上來啦。。。

I konw that feel

返 來 啦。。。。。
[img]

。。。。。。
hal啊。。。
上來啦。。。
返 來 啦。。。。

呢到再冇人放閃

您真係想搵人放咩。。。

我上蘋果動tim la

me都有
諗起8號波

I know wor

圖呢。。。

佢係不滅神話

殊！

Ff下好la

Ok

我私下比catcat

？？？？？
え？？

me最鍾意FF

上蘋果動? always la

同你熟嘛

你又有？

問題係 咩鬼野黎

Bye
我要去寫sales report了

我唔係8號波啦
我係另一條

我果個呀

吓
幾時做埋d大粒做嘅野。。。

講咩的

不要再說了⋯
我呢幾日遲收工就因為新鋪同新人多野忙
我要做ge野同shop incharge一9樣

某歌星開處女concert而我個陣為左可以有免費飛睇就走左同去個friend 搲 fans club d人拎飛
但代價就係要舉燈牌做一日fans 面我舉牌個陣就比蘋果影左個大頭

公厠

拿。。。。 您真係呢。。。

一句直入主旨！

走了
再見catcat

搵哂5年內所有處女concert都唔難

齊來填色

食過個個國家既國民就填色

負皮

直接傷害

世界公民廁

咁我應該全部顏色都唔使填哂

邊個歌手 幾時架

邊個係？

繼續吹.jpg

我淨係諗到小明

係咪唱k小魚仙

乜鳩

都話你係唱k小魚仙㗎啦

又係隔籬po過黎

唔講 自爆
想睇相嘅tg我就得
唔洗搵返出黎
個張太醜

當您打左一隻online game而心愛嘅個隻職廢左6年終於有出頭天嘅時候係幾咁開心。。。
係幾咁恩惠

aribbg
咁夜仲芒po

睇完又冇意思

芒住你有無出軌

永不出軌
信譽保證

信你

咁係啊嘛
又唔係想發展新關係 剩係睇完有咩特別意義
如果我係靚仔嘅最多咪比您知多個靚仔
如果我係柒嘅就更加唔會拎自己出黎獻醜啦

推得咁慢

in cat cat you trust

呢幾日搞回鄉證？
好似叫係快過上幾個月咖啦。。。

正如我一樣永不出軌

我唔知我細個係申請回鄉簿所以要特區護照

冇你

堅守一夫一夫家庭價值啊。。。

有好多野搞

Fuck 無轉url

wow so horny

掛住思樂冰

so cute

岩岩避雨 所以買左

夜空？不了

我都係一夫一夫一生一世架喎

所以打架

我 信

狗=臭=好硬=好多口水=不了
除左金毛

見到狗心入面就有d 驚

狗真係狗也不屌

點解呢句咁奇怪。。。

完

睇左咁多次都仲係有種個心乸住乸住嘅感覺

花花受到一百點傷害

仆街邊個話我係狗

Hi 靚仔

我冇外遇同一腳踏兩船過囉好冇?
將來亦唔會
hehe黎講算千年難見啦,
所以我先成日理直氣壯話自己清泉咋嘛

寫完未

覆錯人？

比幾多個人屌過？

無搵錯

吓 狗個身好硬
都係貓貓好d

拍拖之後冇一次做愛唔係同bf一齊

我都冇姐

不過我對住狗仔先有愛心 返工見到盪失路既小朋友我會叫同事唔好望佢

控方證人請正面回答

睇excel睇到眼花

我鐘意硬 太軟初生嬰兒咁 我唔識抱

少過你

你認錯人了

平時寫formula都係咁喇

洗唔洗咁咒我

貓應該軟過bb

同我瘋狂私交plz

瞓先

Weak

我唔是睇開嘛
你叫我做戲就話姐
仲要我第一次掂呢間鋪d野

d人咁口臭ge

唔鐘意

如戴著面具去~~~~

我諗起你似面具

可惜

第一個有親密關係既男仔,
都係曖昧都一段時間, 但冇正式叫做男朋友
但當時我單方面覺得係, 然後被中出即飛
算唔算? 如果唔計個個其實而家係初戀

屌
真係越諗越似

浪費了一個大好青年。。。。

開心完繼續開工

唔關第唔第一次拍拖既問題 關你春事咩

你quote mud 9 唉

Agger

算啦 希望佢副身家快d到手

人蠢冇就⋯

你睇下名就知

唔係bb識落就唔叫一生一世 咁計會唔會好d? 請問你個邏輯思維係邊？

你依加乜又係quote緊

冇事冇事, 大家唔好勞氣

呢個post d人好惡

公廁貓

你又話比我睇

咁圖呢講咁多
快d同佢battle

原來我冇del到
太攰你慢慢

excuse me........??????????

?????

好難明咩

Bitch tone

好攰

什麼叫絕望

蝦你

絕望既人係唔會同人講絕望尋求人地安慰

ching sick ball

肥婆

我地鬥bmi

一生一世係信仰

基督徒會限制唔係初戀既人結婚唔可以用一生一世依個term?

點算 我隻左手好似要進化成為惡魔之爪了。。。

Sorry 我真係孤陋寡聞 可唔可以比d info我關於基督徒如何定義一生一世 如果一生一世依個term無同上天堂既概念相違背既話

侵侵支持你 (攬)

因為零係唔需要打J既

夠啦

我就真係覺得呢。。。。

屌您啦

有幾個位好似乾到就黎裂開咁

大JJ屌我

Hand cream

再唔瞓我就唔識高了。。。 早抖

我已經用左d聖魔之血暫時封印住
聽朝睇吓佢點

仲有兩分鍾就開始做奴隸

好耐都冇0仔主動接觸我

又嚟番工先落大雨

why

半夜推咁快朝早點睇…

唔洗睇囉

幹幹

冇人巴

其實拍拖好冇安全感
好驚對方出去偷食(其實預左)
與其係咁不如單身仲好

好想啪

咁點解唔看好啲一齊去偷食
or接受對方偷食

ikea去哪了

呢種毛量幾好

功德先量

咁拍黎把撚

拍拖個精神就係將對方靈魂束縛住架啦

佢返工了, 我也返工了

就真係唔係
係應該係想對方喺自己身邊最自由做到自己

然後我會認同其實唔會有人係100%滿足到任何人現在同未來嘅需要
所以都係要睇佢地點溝通同妥協

唔係返同一度架咩

娃蝦蝦

咁我想要個本身就唔會去偷食既仔仔

邊個話元老唔見左

唔係都係正常打架咋咩

小男神肯同我一齊reg hall
好感動 希望可以同佢做roommate

讀u個陣都有男神仔咁offer我
但我最後無住hall

我都冇機會入hal

我係覺得講錯野認個衰仔有幾難姐 咁你想debate既 我乜用我僅餘既知識同你玩下

發生左咩事

仲有me

我都想

飛飛呀飛出去
跟廢紙飛奔去
狗狗花花一起去

想入me？

山並先生?

唔準搞HAL
都搞我

好惡

你有人追啦

我又冇鬧你

＠腸腸

好眼訓

咩～

who

你比膠我

唔到我搞

攬

冇相人

咁又唔洗
我唔與呢味野

咁算

come on

無d咁既事

個個都有男朋友

咁攬me
啱啱街度見到個大隻同你差唔多高又著背心嘅仔仔

攬我

高過我

終於得閒上水

慈慈 我攰到pk

我唔係花花貓貓個d
我只接受bf撒嬌要求抱抱

可以點手月

搞

你想呢

唔好咁過份

瘋狂任搞

唔明

你搞halla

tick tock tick tock tick tock tick tock

how much time do i have left?

Helen

新生註冊同埋開會

食freshman

唔訓教抵死

so sweet

我有訓呀，今日訓到十二點先醒

搞到你乾為止

用precum浸死你

我要～

淫釘

曾經 當年佢黎我依度只係煙腸

真係sweet到呢。。。

我搞你唔係你搞我

豬西
不過都係有野做

就係比你搞到你乾為止

邊個黎

報左大O....
期間有個師兄不停借d倚摸我....

ff都要有個譜架大佬

靚仔？

你咪真架

我梗係真架喇

好樣衰。。。

shocked
踢佢J

55....

佢應該係話緊我地

話我地低質
好傷心

我認地質

咁我又要潛水

我就係正宗低質無人要

我都係

A0毒撚

串我既＿

歷史上最多負皮

見到個POST名會好想手痕禁負皮

係
我正皮左架

我都係正皮

正皮數字即刻上升

十六隻負皮去野餐

我返開教會

幾時返我屋企

您屋企開教會

咩教

人地有仔㗎

訓教
sor好dead

咁我都係搵L同埋HAL玩算

hal都有 不過我唔介意

成班人無視毒撚(ME)

換夫遊戲

帽事既

。。。

咩

唔會有事

why有豬叫嘅

成班無視me同唔同意
邊個畀你地搞我？

tgt?

連登成日斷，垃圾

波兒叫架

yes
係咪比高登ddos

叫你仔仔嚟先

少數服從多數

係呢三四日咁，牙joe叫政府ddos？

2PAIR人係到串9毒撚
我走

我支持你去同水水搞先🙋🏽‍♂️

根本就係到曬命

正皮我支持搞hal波
負皮支持我搞水

不要走 大鐘即使敲響…

3p？

介紹仔仔比ME

已負皮

搵唔到人吹水咩？

無乜

波波口技得唔得

開多幾個app

我覺得自己麻麻
你呢？

直播比大家評評理

你先

你幾大

佢仔仔

啊？

有料爆？

hal呢咁
應該算幾ok

好

唔用手吹爆你 ？

27

應該要直播比我地評下理

pornhub大把片你睇啦

直播唔一樣架

你地有開過cam咩？

唔可以

唔係自貼唔算爆料啦

鼓勵已經準備好

冇

唔可以咁自私㗎
好嘢要公諸同好

呢到有冇人同仔仔扑野會拍底？

跟住就會好似韓劇啲情節咁幾年後俾人攞返出嚟勒索

你skip me

你地都唔放啦

唔用手吹爆你 ？[/quote]
我難出

點放？

可以唔勒索，迫你做性奴

我經驗好少囉

一放上tumblr就玩完

我會比like！

假若係您同halhal呢
無聊就搵個機會拎出黎一齊重溫吓羞恥play大家

八年經驗

咁都叫少
You just hurt me

我會立邔Backup

銅鑼灣大雨到

經過銅鑼灣

今日成日都陰陰天

佢唔肯㗎

你都未問又點知呢

我唔會放囉

好串
佢都hurt埋我＿

已經知道

感覺你講到我同好多人試過咁

仲hurt

我?!!!!

好少拍片經驗

即係你好多唔拍片嘅經驗？

即係有拍過但唔多

肥人都唔少粉絲㗎喎

例如隔籬

恭喜

下個月正式 月尾可能去一次先

吓？

Not you

真係快

咁你都漏幾多出嚟喎

喺街真係唔好上gay post

why!

俾人望住曬 感覺好尷尬

哪有

教暗d囉

你形容得好鬼生動 畫面出曬嚟

我

我畀人摸極都冇水

滾動岩嗎

......

釘咁多PRECUM

你去做野？

諗緊邊度有類似minecraft圖案嘅t-shirt
周圍最多都係得hello kitty

正常好似冇咁多

小朋友咁

去買禮物比我

天生體質問題掛

... 唔知有咩買

淫

搭港鐵人迫人校幾暗都冇用啦

扯期都未必有人望喇

咁我唔會搭搭下車無啦啦扯旗嘅

邊有貼佢出黎講笑呀 意佢出黎係想講唔一定係小朋友

咁都ok
反正我唔係小朋友

望咪望

唔知佢係度做乜

佢比您睇吓係咪您想要個種衫咋喎
btw 您係咪想搵pixel?

好啦我哋轉話題啦

???

唔明做乜

bitmap/pixel?

好彩我暫時未有呢種朋友

可唔可以盡量停止討論

[/quote]
唔好再討論喇唔該你哋

唔好再討論喇唔該你哋[/quote]
我可以唔講

奇奇怪怪

我覺得佢果日應該好多節目

我覺得呢度有人矯情得滯囉
根本張敬軒同小斌女係gay就係人都知啦
你做人fans都咁敏感

乜嘢事？

公司有個同事成日自言自語

又ff

冇嘅 係同唔係都唔想比人做茶餘飯後嘅消遣話題
因為我都會唔想啲八公八婆知

肯定係mb

明荃巴打真係好大膽

見到佢內八咁企

又放j圖

質緊ikea食生蠔

好想食肉丸

汪明荃啲friend？

會

唉

慘

邊個明荃

內八企辛苦

同問

不過個樣好似唔錯既

我有畀您屌㗎

我有畀你屌架！

144p

原來講佢

屌你，唔通我行過去影咩

mean

gv?

偷偷的

中文字?